<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- example file containing base tags -->
<game>
	<title>
		Babypoom
	</title>
	<founding-date>
		September 1, 2018
	</founding-date>
	<website>
		https://www.babypoom.com/
	</website>
	<based-in>
		France
	</based-in>
	<color>
		#5d999e
	</color>
	<platforms>
		<platform>
			<name>
				Steam
			</name>
			<link>
				https://store.steampowered.com/app/1268370/holedown/
			</link>
		</platform>
		<platform>
			<name>
				App Store
			</name>
			<link>
				<![CDATA[ https://itunes.apple.com/us/app/holedown/id1297270249?ls=1&amp;mt=8 ]]>
			</link>
		</platform>
		<platform>
			<name>
				Google Play
			</name>
			<link>
				https://play.google.com/store/apps/details?id=com.babypoom
			</link>
		</platform>
	</platforms>
	<press-contact>
		hello@babypoom.com
	</press-contact>
	<phone>
		+33 7 56 83 34 77
	</phone>
	<address>
		<line>
			Address Line 1
		</line>
		<line>
			Address Line 2
		</line>
		<line>
			Address Line 3
		</line>
	</address>
	<socials>
		<social>
			<name>
				Facebook Page
			</name>
			<link>
				https://www.facebook.com/babypoom
			</link>
		</social>
		<social>
			<name>
				Instagram
			</name>
			<link>
				https://www.instagram.com/babypoomapp/
			</link>
		</social>
		<social>
			<name>
				Review.io
			</name>
			<link>
				https://www.reviews.io/company-reviews/store/baby-poom
			</link>
		</social>
	</socials>
	<description>
		Babypoom revisite le concept de faire-part de naissance en permettant aux parents d'annoncer à leurs proches la naissance de bébé de façon interactive, ludique et originale.
	</description>
	<histories>
		<history>
			<header>
				Tout commence par une naissance ...
			</header>
			<text>
				Comme tout nouveau parent, le jour de la naissance de sa fille, Jérôme et sa compagne ont souhaité annoncer l'arrivée de bébé à nos proches.
				Mais les solutions disponibles pour réaliser cette annonce ne leurs convenaient pas. Le traditionnel texto, "Bébé mesure X et pèse Y kilos...", un peu trop simple ou le faire-part de naissance papier qui arrive bien trop tard dans la boite aux lettres des amis déjà au courant le plus souvent.
				Jérôme a essayé de trouver une solution qui alliait l'instantanéité du texto et l'emotion du faire-part papier.
				Les amis ont reçus ainsi, le jour de la naissance directement sur leur téléphone, une annonce de naissance sous forme de storytelling intératif raconté par bébé incluant des mécaniques de gamification.
				Face à l'engouement suscité par l'annonce, Jérôme s'associe à deux autres amis papas Grégory et Guillaume pour créer Babypoom.
			</text>
		</history>
		<history>
			<header>
				Le principe
			</header>
			<text>
				Le principe est simple, les parents saisissent quelques informations sur la naissance de bébé sur l'application et Babypoom s'occupe de sublimer tout ce contenu en créant automatiquement l'annonce interactive. Cette annonce est ensuite partagée aux proches grâce à un simple lien généré et consultable en un clic quelque soit l'appareil utilisé (smartphone, tablette...).
			</text>
		</history>
		<history>
			<header>
				Quand la nouvelle technologie rime avec émotions
			</header>
			<text>
				Babypoom mise sur la convivialité, avec des moments de partage entre les générations. En effet, les grands-parents aussi prennent du plaisir à vivre l'expérience digitale et s'en amusent. Le jeu de l'annonce est un bon moyen de faire participer les proches qui peuvent être géographiquement éloignés, ils peuvent ensuite consulter les souvenirs de la grossesse choisis par les parents et laisser en direct un mot sur le livre d'or numérique, tous ces échanges, photos, ou encore statistiques du jeu de devinette du prénom, sont ajoutés aux premières images de bébé et rassemblés dans un album de naissance personnalisé. Les parents peuvent s'ils le souhaitent le faire imprimer en un clic. Constituée de jeunes parents, l'équipe de Babypoom connaît l'importance de garder une trace de ce moment important qu'est l'arrivée d'un enfant dans une famille, ils offrent à leurs utilisateurs les services dont ils ont rêvé au moment de l'arrivée de leurs enfants. Aujourd'hui ce sont des centaines de nouveaux parents par semaine qui s'inscrivent au service Babypoom pour annoncer la naissance de leur bout de chou de façon originale.
			</text>
		</history>
	</histories>
	<trailers>
		<trailer>
			<name>
				Vidéo de l'histoire
			</name>
			<youtube>
				-ltzGQZUox4
			</youtube>
		</trailer>
	</trailers>
	<awards>
		<award>
			<description>
				Winner in this highly relevant contest.
			</description>
			<info>
				Award Location, 20 October, 1989
			</info>
		</award>
		<award>
			<description>
				Nomination for this prestigious award.
			</description>
			<info>
				Award Ceremony, 4 December, 1991
			</info>
		</award>
		<award>
			<description>
				Winner in this highly relevant contest.
			</description>
			<info>
				Award Location, 20 October, 1989
			</info>
		</award>
		<award>
			<description>
				Nomination for this prestigious award.
			</description>
			<info>
				Award Ceremony, 4 December, 1991
			</info>
		</award>
	</awards>
	<quotes>
		<quote>
			<description>
				Application au top. Une idée original pour attendre le moment de la naissance et une belle façon de faire découvrir ce bonheur aux proches
			</description>
			<name>
				Millie
			</name>
			<website>
				Reviews.io
			</website>
			<link>
				https://www.reviews.io/company-reviews/store/baby-poom
			</link>
		</quote>
		<quote>
			<description>
				Cela a été un réel plaisir d'utiliser votre service. C'était d'une simplicité dingue et le rendu est tellement bien. Cela a fait des émules dans le partage de la nouvelle. Attendez vous à rencontrer un franc succès que je vous souhaite de tout cœur. À bientôt Babypoom team :)
			</description>
			<name>
				Christopher
			</name>
			<website>
				Reviews.io
			</website>
			<link>
				https://www.reviews.io/company-reviews/store/baby-poom
			</link>
		</quote>
		<quote>
			<description>
				Un service genialissime découvert à la naissance du bébé d'un proche. Notre entourage est tombé sous le charme à son tour. Longue vie à BabyPoom
			</description>
			<name>
				Laetitia
			</name>
			<website>
				Reviews.io
			</website>
			<link>
				https://www.reviews.io/company-reviews/store/baby-poom
			</link>
		</quote>
		<quote>
			<description>
				Très facile à faire, l'annonce à beaucoup plus à nos proches, très original et le livre d'or c'est bien rempli. Je conseille vivement.
			</description>
			<name>
				Alizée
			</name>
			<website>
				Reviews.io
			</website>
			<link>
				https://www.reviews.io/company-reviews/store/baby-poom
			</link>
		</quote>
	</quotes>
	<press-can-request-copy>
		TRUE
	</press-can-request-copy>
	<!-- can be true or false -->
	<monetization-permission>
		monetize
	</monetization-permission>
	<!--
	can be: 	false (no video allowed),
	ask (permission on case-per-case basis),
	non-commercial (no monetization allowed),
	monetize (full permission)
	-->
	<additionals>
		<additional>
			<title>
				Company Link #1
			</title>
			<description>
				This link is a link that might be useful. You can check it out at
			</description>
			<link>
				http://somemusicsite.com/thislink
			</link>
		</additional>
	</additionals>
	<credits>
		<credit>
			<person>
				Jerome IDYLLE
			</person>
			<role>
				CEO, Fondateur
			</role>
		</credit>
		<credit>
			<person>
				Guillaume Tournier
			</person>
			<role>
				CTO
			</role>
		</credit>
		<credit>
			<person>
				Gregory Jaklimovitch
			</person>
			<role>
				Directeur Artistique
			</role>
		</credit>
	</credits>
	<contacts>
		<contact>
			<name>
				Mail
			</name>
			<mail>
				hello@babypoom.com
			</mail>
		</contact>
		<contact>
			<name>
				Facebook
			</name>
			<link>
				http://twitter.com/MyCompanyName
			</link>
		</contact>
		<contact>
			<name>
				Instagram
			</name>
			<link>
				http://facebook.com/MyCompanyName
			</link>
		</contact>
		<contact>
			<name>
				Web
			</name>
			<link>
				Babypoom.com
			</link>
		</contact>
	</contacts>
</game>
